冧咗既大股永遠值得買

呢個世界本多終勝
嘉能可
中興
俄鋁
信利
不在討論範圍：渣打 利豐

大股？

992

思跌環球

7蚊啦

利豐點睇

利豐

電訊盈科

南戈壁

思捷終有一日都會大升

想問樓主點睇思捷環球?

前紅底股，藍籌

依家1.48低位都升左好多，仲值唔值博

睇下親戚朋友有幾個著三sprit
過咗氣冇前景

屌您真係認真答我

原來呢啲係大股

中興最低個陣過咗啦

係咪要到龍頭先叫大

搵下一個

330
008

788

信利係大股?

俄鋁

788都唔講
又大隻、又平
另一隻騰訊

馬後炮終勝

平唔平係睇PE 唔係就咁睇股價

除咗利豐未入過其他都入過